其實機場嗰度嘅行動 係咪有需要暫時停一停

希望各位負皮前可以耐心睇一睇先 你可以話我係冷氣軍師 分化撚 但身為一個機場員工 我可以同你地前線所有義士講 搞機場呢招絕對係work 但問題係唔可以日日搞 同埋唔俾旅客走 重有各位 請唔好將塞鐵嘅招數用係機場 請記住旅客並不是香港人 我地要做嘅嘢只係需要佢地將我地香港入面發生嘅一切帶返去佢地自己嘅國家 並宣揚開去 引起關注 各位你地今日所做嘅一切 唔好聽啲講句係零作用 並引嚟旅客嘅反感 因為其實重有唔少滯留嘅旅客係重未走到 你地一日令航班取消 旅客尚可理解並支持 但當你地連續幾日令航班取消 輸家只會係我地 請記住當你地有訴求時 亦同時都要從旅客嘅角度去諗 行動先會長久 試想像旅客身上現金唔夠 或者可能趕住有緊要事返去但又返唔到嘅嗰種傍惶 大家分唔分 所以真係希望各位前線嘅義士可以暫時停一停止機場嘅集會先 等遊客走左先再諗下一步 感謝各位 光復香港 時代革命

一直癱瘓機場到政府回應為止 不撒不散